[幫推]北角福建幫警察放行後再打記者

連外國記者都打埋 推上國際

轉自理大校園電台:

呢個真係要推

好一個警黑合作

721 811 831

915時序文宣！拎去share住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

點樣sd片出黎？我唔識
得link希望都幫手推吓

推1

推2

推3

推4

姐係點

姐係我唔識好似你咁有條片 淨係得link
啲人唔禁入去就睇唔到

gif黎
我用samsung smart capture功能錄

明白

警黑合作 我估最後都應該無事
未fc

推到全世界都睇到阿屌

打人個福建佬同隻狗搭晒膊頭架

721 唔見人
831 打死人

多謝P牌幫推 我唔再笑你地P牌